%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DESCRIPTION OF THE PRODUCTS THAT ARE BEING EXPECTED FROM THE STAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section*{Prodotti attesi}
Oltre al prototipo dell'applicativo, obiettivo primario del periodo di stage, lo studente dovr\`a produrre:
\begin{itemize}
	\item Documenti riepilogativi delle scelte effettuate, da redigersi al termine della I e II settimana;
	\item Una presentazione finale della soluzione elaborata, al termine della VIII settimana;
	\item Documentazione a corredo del software, per permettere ed agevolare eventuali modifiche future.
\end{itemize}
